====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Or ces dimensions sont peu abordées par le monde des urbanistes , des concepteurs , même des aménageurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

